點解成世唔玩股票嘅人會咁憎其他人玩股票？

識幾個朋友成日一見股市大跌就話想睇人點死點仆街，唔係講笑語氣，係真心想人跳樓死，好似啲人買股票殺左佢全家咁，點解會無緣無故去憎人投資？咩心態？

因為買咗熊囉 你唔死佢邊有得賺

呢種人贏又無份 輸又無份 緊係想睇人仆街多過贏

憎人富貴，厭人貧。

証明自己係岩

其實所有人都有呢個情緒
唔係呢樣就係第樣
簡單d 就係人性
你同我都有

等於你聽到有人去澳門賭輸搞埋屋企人
之後跳樓 你都會話佢抵死

借錢賭我都會覺得抵死，但正常咁投資唔借錢買賣都抵死？

香港人最鍾意睇人仆街 牛三個陣炒股就串柒柒 股災到睇人輸咪心涼

靜靜地玩咪算

正如連登仔恥笑人哋買樓一樣

因為佢地唔識

想證明自己唔買係啱

佢意思係想睇你點仆街。

利申無買，次次一跌市就想知股票一升就串柒柒的仆街點仆街

因為你蝕佢相對賺左 聽左咁多年人地買股贏大錢自己沒膽買 嬲到仆街

因為無知
未暸解過已經覺得股票等如賭錢
有人一鋪賺到佢打工一世甚至幾世既錢
好唔抵得 好撚葡萄 但自己又唔敢玩 唯有想呢班輕鬆搵多過佢既人輸死
呢啲朋友真係要遠離 心理非常唔健康

Exactly

唔中意人賭錢

買黎收息又點賭

呢個解釋最貼切

呢啲人咪on9囉
熊市就笑鳩人買股票
咁牛市嗰陣又收哂皮
賺錢嗰就冇聲出

不嬲股票市場有升有跌
個個入市時間都唔同
有賺有蝕 洗撚理呢啲on9仔